［尋人］生日快樂小妹natnat 😭😭(求推爆）

我地好掛住你
快d返黎啦

我地想搵翻個谷友
佢del左tg ac之後我地就搵唔到佢喇
粒聲唔出就走左去

見到呢幅圖你應該知我地係邊個

俾翻d音訊我地啦
係你話過 出去玩完攰就要記得翻黎咖

睇在J圖既份上麻煩大家幫手推下 不勝感激

填翻谷link入黎啦

D表情整到個排版好亂 sor9

推呀！！

樓主好有愛，係愛呀！